覺唔覺真香港人UNO一定係叫U佬

污咩佬懶係正宗咁
U佬U爸幾有港味

除左u佬乜有第二種叫法咩
你邊到鄉下

咁uber應該u爸定污爸？

衝出黎做乜

證明你都係真香港人

我就讀開uyes嘅

梗係叫uno啦
邊有人叫uno架

Juno

講開腰佬

一定係U爸
柒頭懶醒會叫污爸

拉丁文嚟個喎師兄

u佬好有港產味
聽過有人叫污腦
我即刻唔撚同佢玩

烏巴
烏佬
烏文
烏克蘭

咁叫un O囉
O for hole
同條女玩嬴左佢剩返幾多張就可以un佢幾多下
條女嬴左就作用假鳩un你個asshole

U勞

讀開Juno

淵佬

唔會出聲講UNO，攞過牌算

如果賭俠1999係講鬥UNO 會點

俾啲自信 未到你已經要嗌定U佬喇

其實係意大利文
UNO代表 1
應該讀oonal
好似個聲母係好似Uber個U咁

你地叫開U勞定U佬

西文都係1

唉，好撚尷尬，睇到好唔舒服